七一出去，我要成個連登都係七一POST

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

睇完請複製貼上，再自己開一個POST，見者即做，七一先有人數

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡

Push

COPY，然後出POST!

好

P U S H

推

push

期待七一有人舉支抵制屎家軍既旗

麻煩大家衝出同溫層，多啲同身邊人宣傳
特別係唔識mon post/睇TG嘅老一輩

七一維園見

71見

認真POST 唔好再用,
應承我, 全部同我XXX, 我要XXX

變到膠哂, 仲俾人笑唔夠咩